一直只有一宗武肺病毒感染個案的芬蘭，今終再新增一確診個案

Source:

患者為勞動年紀女性，曾到訪意大利米蘭旅行。

世界再無任何一地方是安全的

仲有冰島

好快都應該會失守，我諗

同馬達加斯加
(用Plague Inc.思路)

渣架
北韓都無再有新增患者啦

Madagascar

Järvinen said the woman is in good condition and had only been in contact with two other people since returning to Finland, saying that the hospital has been in contact with those individuals.

病者只有跟兩名人士接觸。

Järvinen later noted that the two people who'd been in contact with the woman were staying at home and that their physical conditions were being monitored. Neither of the individuals had shown Covid-19 symptoms, according to Järvinen.

那兩名人士暫時並無徵狀。

The woman did not travel on a direct flight from Finland to Italy, according to THL's chief medical officer Taneli Puumalainen.

那名女士並不是坐直航機。

北韓有「標靶」治療邊個夠佢抽

而家意大利就如武漢
去完實中招

按照黑死病嘅經驗，波蘭應該最安全

薯仔R.A.P.

點解？

學北韓咁徹底鎖國

最安全反而係非洲
喺肺炎病發之前已經餓死咗

幾時去意大利旅行？想睇幾時中招

仲有新幾內亞

Puumalainen said THL plans to release further details regarding the woman's journey from Italy to Finland, as well as reach out to individuals who travelled with the woman who may have been exposed to the virus on Thursday.

未公佈

生化危機裏面只有阿拉斯加零感染

小心呀薯仔

［突發］冰島出現首個確診個案

無啦，爆左機啦

2月中去過芬蘭，果邊當地人都冇戴口罩 同香港完全兩個世界

無㗎。

呢度啲人覺得有病先戴口罩，而有病係應該留係屋企。 香港人戴口罩係自保。 思維完全相反。我買咗兩盒傍身，都只係用咗六個。

想响呢度搵盒口罩都難 走去apteekki 都冇。。